我自己一個去咗唱k

我現時自己肯做飯
悶極時自己可浪漫
慶幸還睡得好 還活得好過昨日
應付完自己的患難
爲未來改正我習慣
忙下去 捱下去 但一不小心
總記起你

我真係唔想分手啊

王菲的孤寂

悶唔撚悶

成日望住部電話等佢覆我

我都自己一個去睇戲，同無拍拖有咩分別

good ar

多麼孤寂